邊個今日唔上街唔好就唔該你唔好再同人講自己係香港人啦！

自己地方自己救呀！各位巴絲

推

樓豬今日遊行完唔幫手加大
聽日照常返工的話
記撚住大聲同人講自己係香港人

唔撚幫手就收收皮先唔該

咁你收皮係屋企訓啦柒頭